有冇人可以說服我點解去完廁所要洗手

小妹身為女性，每次痾尿其實隻手根本唔會掂到啲尿，抆尿都係隔住層紙，唔明點解要洗手喎。
男仔要洗我都明，佢哋會直接接觸到條鳩，但女仔真係唔會囉。
有冇人可以說服我洗手

你得四隻腳梗係唔使洗手

假膠

洗唔洗手都上嚟鳩噏戇撚鳩

廁板 門柄 唔烏糟?

你咪唔好洗囉 做咩事你洗唔洗手 都要人講掂你 先去洗姐

認真po

非

你可以躝

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

廁所門柄 沖廁粒的都有菌

你洗完手都要開門
咪一樣污糟返

抆屎隻手都掂唔到屎同屎眼

其實係

洗手根本係反智行為

非你老母臭閪呀

點解掂到碌鳩要洗手？

有兩條褲包住仲乾淨過你隻手

焗住有汗臭掛
男人嘢我都唔多清楚

生癌啦p牌仔

你抆尿唔洗手，咁你抆屎洗唔洗手呀？

不嬲唔洗

可以唔洗冇人逼你洗

可能會中肺炎

已封鎖會員 ar迷

弱智仔

手足係咩原因唔洗